【多圖】阿嬌重回顏值癲峰，機場著小背心騷胸

stoned

黑

面

色

眼

黑色肌膚給鮑的意義~

睛

沿

途

與

鮑

顏你老母個值

黑鮑嬌要去支那發展？

車

醒目女著黑褲，條褲淡色少少個黑鮑都太顯眼

上面成班on9唔撚識係度亂接

點解咁白都係黑色

接你老母龍咩

硬係覺得佢個人係戇鳩鳩

阿嬌真係要黑口黑面先最正

姐

會窮

覺得佢好似有啲情緒病咁

其實阿嬌真係好靚

有冇人想屌阿嬌？

好難無病咁搞法

亂接果班可唔可以唔好出黎柒

呢d都叫胸😂

着住衫睇唔慣

隻腳好短下

希哥見到會唔會返兜

本身唔算大，而家睇落仲好似有啲“the”

衫褲都好柒

真係好索⋯
但陰謀論。
佢究其付出左咩野先可以上反位？
錢一定無⋯
唉⋯

阿嬌著衫真係好柒

光芒之中都掩蓋唔到佢既漆黑

真係好正

黑口黑面黑飽

佢冇錢？ 當年未出事之前揾落果d夠過幾世啦

好撚正

真係好靚女

你老母畀人顏射啦

頭大身細衣著又娘，同埋咩事對眼咁濃妝

真係好口賤, 人地得罪你D咩
你班仆街睇完就算啦, 收下把口啦
講咁多年唔悶既咩, 好好笑?

你真狡猾

幾靚

或者生個黑人

準備為十週年開p?

老是常出現

西又黑，錢又無，証明係實力

btw seed呢

點解會覺得佢冇錢?

黑色鮑邊給她的意義!!

黑色肌膚給他的意義 是一生奉獻 膚色鬥爭中～～

形同裸體

佢好靚
但著衫同呀sa比真係差好遠

真係好仆街

你睇下樓上班仆街就知好難無事啦

個look柒撚到

其實真係幾靚女
我屌
後面請排隊

同地鐵廣告差好遠
第2張塊面歪嘅

0死角

話咁快出年就10週年

屌

真係好好笑

100萬人次
edc佔左幾多次

下面係黑色無誤

返屋企顏射你老母啦顏值

呀嬌顏值不嬲都高架啦
但好心搵人執執個look啦

哪有胸?你老母!

做左咁多年明星都仲係唔識著衫

咁都叫胸

樣好靚 但身型差啲

顏你老母值

我屌

顏值顏值

😂

點解會無錢？
佢當時被收皮。
首先當年所有合約都會被徹回，
即佢即時無收入。

佢無做野幾多年（藝人）？
咁耐時間，坐食山崩，點會有錢淨。

可能係掛。

咩係徹回？徹底地回？

顏你老母
值你老母

btw, 正皮ed

唔知點解就覺得好黑

黑色肌膚給她的意義

我都想唱呢句

今時今日有乜垃圾人唔知咩係美圖？

黑鮑你真狡滑，老是常出現

奶到佢個西變番白

屌 可能佢美白過 以家好白呢

係幾正嘅，不過梗係形住佢個格好閪

棋

咁老, 仲點會有顏值

靈

好想睇番佢d相

留意第二張相佢左手
已經好唔耐煩

丸

有冇巴打仲keep住佢啲圖

透bra

我淨係見到癲,見唔到峰囉

佢真係好靚 零死角

成班支那狗跟住佢 但佢有佢行

胸就係人都有 係冇波

落機都重醉妝，塊面又撚鬆，你地屌埋我果份

鈴村

鬼鬼地既

阿嬌真係好靚女

真心 係forum 笑下都唔得咩

好老實講個樣真係靚

黑bra黑褲配黑西

好腫喎佢個樣

個個都癲峰，唔通個個都癲峰咩

黑色

嬌嬌

晨早有人埋單

過日本發展?

上[/quote]

個樣真係無撚敵, d靚模收皮啦

胸圍落肚臍

個樣咁撚殘都叫巔峰

大家都睇過，算有啦。

btw 佢肯受溝我肯要呀！
只覺得佢好慘，真係冇咩傷天害理，比人搞到而家痴痴地。

一生係英皇，一世都有英皇人撐，想反彈有幾難？

命運就地改寫只因那個新春某一晚
日日互動upload同時 原來友達太簡單

...

黑色呀嬌 沿途與你有過一偵私影

無鬼用

想當年喺中環面對面見過佢真人，係真係幾靚 ... 可惜

全世界都睇過佢塊臭閪。